[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (105) 香港加油！/FLASH/ 出道倒數5天！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

8.22 首個團綜《X1 FLASH》
8.27 正式出道 & SHOW-CON

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

大汗曜b LM

lmlm

1001咗即刻急急腳開po

自膠

又有新片

啲MD全部青bb，應該剩係會買支燈

曜b留大名

每晚睇相依度

曜b 金曜漢 김요한

好嘢一齊J! 曜b TMW fancam合集:

應該有好多個TAG! 所有人都有相

牙曹短褲仔

咁多樣覺得photocard 最吸引 其他覺得冇咩特別

牙曹係咪綁緊鞋帶

段片公司twitter

Quantum leap 係曜b 其他唔知

E 依家個網入唔到既

牙𤋮個頭好掂！！！

頂 原來SWING柒左

今日應該剩係有曜b相出
點知原來將個網址後面個數字改改 其他人既圖就出現了
依家SWING點補救呢可以

debut, 麻麻地都要買啦
不過支燈真係

好靚仔

一定會有人拼既成人line

曜B點解可以咁可愛同時又咁打得

粉粉地好正

嘩海南仔

岩岩先發現 其實倒數得返4日咋!!!

哇!!!!!!!!你唔講係海南米都認唔到邊個

好靚仔呀呀呀呀呀呀
大個仔喇海南米

呢張牙尚真係好得

我都係碌碌下twitter見到

冇見一個幾月已經大個咗勁多

好似漫畫人物

[TSKS]X1 FLASH.E01.190822 中字

放返條團綜中字link先

好似WOW咗，鎮赫10.13 12nn喺台灣開FM

仲因為晏畫搞，會有餐盒

今朝個360度係咪有片睇?

諗住扮冇野

好柒

淨係見到耶啵耶啵

如果佢一陣11點出條新片出黎 我可以扮冇野繼續玩佢其他十條HIT既片

好正，海南b大個仔lu
有冇人覺得佢有少少似坂口健太郎

呢張有少少 不過海南仔正啲

我都係咁岩既
禁左10分鐘都比唔到錢

啊對唔住大家計數有障礙

我個fd同我一齊買 佢都係比唔到錢
marimong好紅

好撚多蝴蝶呀

尾二個張

諗起印度人搭車

粉紅色兩分鐘就冇曬
禁到隻藍同紫 比黎比去都比唔到錢
太可惜 所以決定買個case

我都係 有冇人p下

我本身都係想買粉紅色
琴仔同餅都係粉紅色
等佢再賣 其實最想要橙個款 但一定仲難搶

好驚個MV好多蝴蝶

我會崩潰

會成為第一個睇唔哂既MV

個trailer我都冇loop 淨係睇gif同cap圖

我以為得我咁奇怪會驚蝴蝶

蝴蝶好核突

我以前冇咁驚 但近睇過啲標本同花紋之後就開始覺得好核突 諗下都起雞皮

我閃現睇住係OK既
長望佢啲細節位先唔得 所以好似預告咁都loop得

你地覺得一陣11點有冇野睇

我係好驚蟲我一諗到蝴蝶中間係條蟲就好驚

我都勁驚蟲，佢仲係一隻識飛嘅蟲

笑死 完美融入

我都係 再加埋d紋 好辛苦

乜都唔驚淨係驚蟲真係好核突

原來佢地一直up緊手寫信miss晒

中字有啦 自己出完片仲要自己出埋解說片

190823 EP3概念解讀中字

仲未升級

都係睇相同片有用啲 信完全睇唔明

我都未得

黎啲腦補FF野先 果然ONE IT頭腦好強 咩都分析到

我優秀會員都未升

仲要幾耐先升到

唔知...今日有一堆y既升左 但有堆前面都未有 所以唔知想點

如果係真嘅話
睇黎宋真係好靜連揀房都自己訓

我今日升左

自閉兒童

過份

收工要趕返屋企睇

哇痴線 真直播? 唔會delay陣咩

啱想po 真直播

仲要兩個半鐘啊正到 個晚應該冇野做呱

唔知youtube有冇得睇呢
之前wanna one go x-con最後一集播演唱會啲野
係youtube有官方直播睇

好正呀喂

真係要即刻衝屋企準備定

唔敢同其他人瞓

又要搵定野食一路睇一路食

回憶下黑髮既牙熙

wtf係吹架啫係吹加啫，唔會真係有嘅
點解彬憲咁多災多難

韓國人係咪唔中意沖涼
記得之前追i.o.i睇團綜有人話自己5日冇洗頭
以為男嘅先會唔介意，原來女嘅都唔介意

女仔唔洗頭個藉口係頭髮長難乾，洗完又用髮尾油同用卷髮器卷過個頭，同埋漂過頭要keep住顏色唔可以成日洗頭

非常同意個頭出一日街已經好油好污糟

今晚應該有mv teaser 喇瓜

得返幾日咋

買重依兩日有野架！！！
佢仲要柒到俾人開晒啲隱藏相
照放片冇所謂 但唔好諗住夜晚當新野hea我地

快啲出喇

一位oui的工作人員在接受採訪時提及曜漢。
「曜漢一加入公司，就馬上參加了 'produce' ，事實上我並沒有在公司見過他很多次. 但每次見到他的時候我都很欽佩他. 我對東漢也是這樣. 他們都很帥氣 (笑)"

公司真係幸福 零投入高回報

海南米

冇使過錢就有大錢賺

痴線架！！！

！！！！！

啊!!!!!餅啊

好正啊

餅餅把聲好好聽，同首歌好夾

出左la好好聽
gay彬同牙憲行花路la

若隱若現

官咖有相

牙嘈胸肌

仲有手寫信！ 99成埋約埋出po

牙性！！！！！！！！！！

你班人終於又到用手機時間啦

啲成人line真係

牙 潔 真 係 好 靚 仔

依家啲小哥哥咁鍾意戴眼鏡

第二張
點解可以有人咁靚仔

曜b好靚仔

咁快有預告

下星期做喇喎

好正啊好得意啊佢地

完全想像唔到等左成個月 真係最後倒數啦

曜b體育生身分終於可以認證啦

仲要同牙碩宋一齊跳x1ma 真係出道實感黎啦

鍾意依張

監獄預告片

跳遠好勁好有型

最尾果張圖我focus左喺曜B個短手仔到

好型

今日啲快樂係晒度

真係好聽!

曹性呀~~~~~~~~

有意境~~

佢地愈黎愈變得一樣

想錫啖佢

女友視角

好多集未追返嚟睇 原來個節目已經變咗咁嘅形式

好可愛

我一集完整既都未睇過 次次都係CUT

又等11點睇野

！！！！！！！！！！

犯規啊!!冇啦啦彈通知出黎係咪驚大家去訓

小朋友等到瞓左

咪算好 冇1221
不過放完TEASER 係咪會有埋依段TEASER reaction

頂我白痴左 係電腦睇ig睇唔到佢有片 以為頭先剩係cap左個圖出黎
點知用手機一禁先睇到有

剩係睇佢地聽聲都覺得好正啊

60MINS!!

呢個跳遠我覺得佢有飛緊嘅感覺
好勁

今日好忙，終於做完野有時間上水
見到淨間有mv teaser好開心
仲有綜藝預告曜b真係好型好靚仔

點解可以飛到咁遠

恭喜你成功上水 我已經準備好唔使訓架啦

綜藝預告已經夠我loop成程車
淨間mv預告都唔知點算

我都係，一睇twitter 先走去睇返

認證天使曹
每次著私服都至少一個item 係認證飯送既禮物

勁可愛啊

真係好好聽好叻仔呀餅

有冇link

前幾版有啊

唔係得我一個都好啲

15MINS咋!!!!!!!!

齊齊loop住等預告

3分鐘！！！！！！

已經開定晒

1分鐘

緊張

好正呀

型到！

個個都好正啊

我第一眼睇錯牙性入面冇著衫

好型呀

聽少少就覺得首主打好正

正到核爆

係唔明點解個MV要係Stone Music Entertainment度出

千手觀音

I CAN TAKE YOU HIGH!!!!!!!

好sexy

我叫左

ok喎真心！！！

首歌得喎

首歌真係好得呢!!!剩係聽到既片段都已經J死人

唱片約係stone

我意思係做咩唔係X1個YT出

今晚可以J夠本

之前仲話慢歌最好聽
聽埋主打歌首首都好聽！！！！！

MAKE ME FEEL SO HIGH

I CAN TAKE YOU HIGH 依家係時候啦!!!!!!!!!!!
FF下都夠殺人

首歌掂同埋班仔啲造型都幾得個個都靚靚仔仔

好靚仔!!!

依下已為佢冇著衫

好養眼

比佢電死咗

後面個隻係? 風箏?

好正

正到

牙嘈同牙性
見到依段叫咗出黎

覺得仲有預告片出! 個KP編舞仲未有! 雖然團綜出晒

好想企正你地前面睇啊
下次我去見你地既!一定使大錢等我BABY!!!!!!!

著v領打歌！！！

呢段哥哥LINE係晒中間

我覺得千手觀音嗰到都好正

半裸小分隊come on!!!!!!

應該要聽日出多個先得咖嘛

牙尚背隻係咪透視

1X版
曜b嘅頹廢美

弟弟既表現都好正

喊仔個look大個左

30秒teaser大家都咁活躍兩日之後呢度會變成點

南小喺個mv入面好man

剩係想瘋狂J野

呢到我唔認得喊

空虛太耐

其實OK左

我都諗咗一諗

COME ON BABY
I CAN TAKE YOU HIGH

依個look好正 南oppa

自摸

個樣唔同咗

瞓係到等我

都話比人拉都要j

已經覺得好好j

今晚韓哥係我既!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

J到水浸晒啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

強調腰馬合一, 都係哥哥嚟好啲

牙熙超性感

多多都唔怕J

救命j死me

BB我嚟緊啦

唔理啦j咗先算

我鍾意喎 唔要係卷卷毛

個眼神

人黎

望住佢地J自己都幾正

我笑咗

心口仔啊
到時成人line著晒DEEP V打歌真係爽到核爆

牙曹

曜b再望住我真係唔得架啦

好惡好正

牙尚西我面啦，凌虐我啦

佢地係睇到邊part

成地濕哂

李尚快啲西我臉

留翻半個分享下好喎

好掂

牙曹 到你啦

曜b拎住咗啲嘢

因為係你地嘅曜b

好中意依套衫

又可以轉電腦wallpaper了

大家唔好剩係J樣 首歌真係超級得
我瘋狂LOOP啦
仲要有性曹高音位真係FF下都爽

因為 I CAN TAKE YOU HIGH

認同並已正皮

明明之前個個話樣衰 依家一出又J爆 連登仔成日都打自己臉

sor佢係頹廢美擔當 係要咁企架

明明就好掂
邊個話佢樣衰就捉佢出去鞭屍

曜b條腰仲軟過我

頂，睇真啲真係好似跳拉丁舞

如圖:

99 line
I CAN TAKE YOU HIGH

上次你提完個v再低就變拉丁舞，而家睇親deep v都一去不返

係我錯我講完都一直諗到

牙尚仲有好多要展示俾你睇

牙潔
造型師做得好

團綜已經想講 佢既LOOK真係好得 中間識開俾佢架

希望打歌會著依套

快啲出mv

各位！仲有唔夠3日就有MV啦！！！！！！！！

個眼神好迷離好正

點解大家同為02年 其他幾個仲細路仔咁款 牙熙已經長大了

專業用詞都出埋

牙熙正到管家都開始j佢

再一次證實睇片同睇相係兩回事

想像唔到27號既熱烈情況

我5點半要即走啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我不嬲抱住開放既態度 好似兒童台咁

我認真覺得自己P得幾好
放曜B個頭比大家回憶下張圖

我驚會係公司尖叫咗出黎

管家都開始加入j牙熙小隊

究竟我錯過咗啲乜嘢

頂你有畫面

性潔曜好靚仔

啲歌詞好色情好正

我真係對依個站位好滿意 3個都可以DEEP

你依家先知?

出mv呢個post會水浸

如果我有錢一定包起佢

最鐘意小黄曲

佢係咪拎住個小型版? 定係飛鳥蝴蝶之類既野 好似控制員咁

除左排頭位牙宋有冇人勁到可以用手估到邊個打個個
X1都有唔少代表性嘅短手指肥手同大手

我覺得似丘比特之箭

邊度有晒歌詞睇？

依首歌編舞真係好多focus係手度

feel到日後實有啲人俾人瘋狂恥笑

你個名嗰個應該最易搵到

個兩句已經夠哂黄

自己聽

I CAN TAKE YOU HIGH
現在到時候了

岩唔岩

哇頂啊 殺傷力好強大

想睇佢地團綜鬥size

我都知

快啲Take me high

呢兩個正到

我聽到I can take you high已經

想像下曜b同你講呢兩句嘢

底褲仔

對脾好粗好壯

咁先正瘦過我都唔好意思J

愈黎愈578

我會BOOK房扮開會

依家太多男人對腳瘦過女人曜b依啲真係絕世好脾

哇識J啊你 所以lock埋道門 開大MON J

哇

reaction+teaser

自己團自己黑
牙宋我對你唔住

到時有完整MV都要出REACTION啊

真
接受唔到男人對腳瘦到我

一邊耳帶耳機睇teaser，一邊聽Joey，疊住黎
兩邊都好重要，取捨唔到

你好勁

未成年都咁 真係大個咗點搞

俾公司搵到個寶

題外話

佢真係好啱x1個sexy concept

呀曹個deep v 真係好deep

上水
好期待佢著依套打歌

feel到cody準備左好多deep vv俾成人line

人黎~~~~地拖

保護南小大行動

嗱我就唔j既 其他人就唔知啦

cody 做得十分極之好

放十秒又可以爆成個PO咁濟

ONE IT 好易滿足

有識得呼吸嘅佢哋就得

j到而家

黎!

曜b好突出好正

因為今晚係星期六晚大家聽日唔使返工先咁咋
好慘依度既人 成日都冇時間J仔

金centre

想隨時J仔都唔得

依家先知?
其實SWING今次都幾突出到曜b個C 見好多野都放佢出黎先

因為我名符其實是個港奴社畜想J仔都冇時間
所以星期六先活躍啲

好多路人都話曜b好c

我都覺

真係好鍾意曜b啊
佢算係我第一個使錢既弟弟

希望SWING生生性性啦 唔想MV出黎啲飯又係度嘈交 好煩

我尋日完咗intern，第一次連續翻每日8個鐘星期一至五都要翻工，真係感受到讀書好幸福

個年wanna one打交咁濟

Izone元英個c都好出啦 講緊韓專

我剩係記得有飯話要告佢 最後真係加左啲位俾姜

良性競爭

個年wanna one腥風血雨

一屌就嬲 一嬲就比錢

所以真係好佩服入咗社會大學嘅人
希望之後快啲習慣做港奴耶

前排咪係咁咯

呢種玩法真係好正一鬧親交就比錢

想入57婚房瞓，但被攔住嘅8

8自己有間bb房

頂吓親以為咩黎

行開咗陣，大家開左咁多頁

依度星期六係比較活躍啲

你真係好惡

190824 FLASH ZIP EP4

就憑佢呢個樣 我批准自己叫佢oppa

睇完呢張相叫唔出

嘩好靚

有冇一條高清係佢地reaction既片?

隻狗跟唔到佢主人嘅步伐

咁我都係繼續做翻姐姐摵佢面仔逗佢下巴仔啦

點解佢可以咁黑洞而家見親佢都想笑

除非係有野心既人
如果唔係係會愈做愈HEA

依度係咪集齊各校fm 我浸大

好大雨出面

頭先停電嗰陣吹緊頭，我以為個風筒要爆嚇死

我頭先都閃左一野 以為得我係咁 原來有停電?

我十幾分鐘前都跳咗下電

好似話全港唔少地方都要跳咗下制

應該有一部分掛

我以為燒咗燈膽

聽緊歌無啦啦有下勁大聲行雷 嚇到我成個人彈咗彈

今日係

我係廁所黑咗 冷氣停咗 但廳盞燈又冇事
好彩唔係沖緊涼

隻舞真係

沖緊涼實嚇死我聽緊歌嚇到彈起咗

好期待
應該會幾難跳
Pd系既出道歌果然好高質
打歌成年line著晒deep v 唔該

底褲仔教識我地好多野

99 line

岩 真係出道歌真高質
後面keep唔keep到真係怕怕

好高強度

到時可以日日睇佢地摸心口仔

Wanna one我最loop唔落既主打係light 其他都ok/勉強接受

恭喜你又搵到多個花名

我啲組mate唔係army就係blink
就算大睇pdx都係路人，講得一兩句

我識嘅都係你教嘅

wanna one啲歌越黎越難聽

講真 WO出道都有追 後期真係因為冇本命加啲歌麻麻岩先變得冇再追

light真係好難聽

其實我有啲驚佢地都係咁 5年點捱
不過又諗 算啦 依家好聽咪得

仲有好多仲爆既唔敢係到講

我都係在奐係到都咁話

boomerang都係
但最尾個隻全部歌都好高汁

反而依家佢地自己啲歌好聽返我又有再睇下 在奐AB都有

希望追x1唔會咁
我都幾睇重歌好唔好聽
不過都預佢唔會認真搞足5年啦 牙性又要當兵

我覺得得beautiful好聽

在奐隻solo超高質

X1唔會咁 因為搵到本命了
係睇下佢啲歌好唔好聽令我課唔課多金姐

大本命入咗伍 個心去哂曜b到

boomerang都算係比較high既歌 但light副歌真係又悶又唔好聽 唔明點解404會揀呢首唱

認同
beautiful最好聽
仲LOOP緊

真係 到時可以一路追X1 一路等大本命出黎

有埋mv加乘真係好正

反正仲有一年先退伍

曜b就係我大本命

真心
我都係等個時 可以追X1 等生活冇咁苦悶

明架啦嬌嬌

可能隻舞太chur驚佢地搞唔掂掛
energetic 303又唱過 再黎會悶
btw 我覺得出day by day真係玩緊班仔

我都係

一同熟人一齊就high？

咩啫

到而家都唔明點解gay彬會揀daybyday

牙潔

睇唔到心口仔

自己去前面搵返露點個張圖J啦

打直睇仲正

遲到miss咗

哇痴線架

叫我OPPA

如果一陣開新PO 唔該大家唔好再計錯日子啦

牙底go！ 一雪前恥！

黎多張冇黑邊版

唔好再鞭我

我要開名牙底 上次一到開PO就潛晒水

唔潛唔通又比你地搵位笑我咩

開PO唔使急最緊要快

我好努力搵緊佢兩粒點

I CAN TAKE YOU HIGH

我要PO靚圖

好正
不過想睇佢正面
快d出MV

好high 凌晨2點都仲好精神

yury低音炮錄片同我講goodnight

韓哥依個鏡頭真係好正

依個都唔夠喉
好睇牙曹官咖比左個正面配心口仔比我止止癮姐

仲未有睡意

今日估中佢夜晚出野 下晝訓左幾粒鐘補眠

我都瞓咗晏覺 到而家都仲j緊

停唔到太好j

我loop條聲loop左兩個鐘

我都loop咗好耐歌詞太正

有冇人整中字版

睇下邊個中

底褲仔呢!! 又潛水????

仲有11個

底褲仔上水啦~~~~~~~

牙底！！！！！！

走先

唔準啊呀!

唔得咁

好想快啲見到你地哈哈笑笑啊!!

班仔真係就黎出道啦!!!!!!!!!!!!倒數3天！！